星期日又係印印放假既日子😛

一街都係 雖然大部分都不可食用 但有d都ok
黑肉加上身材正過港女
試過約條幾正既印印出黎 一路行街一路扯到恆

識食

上次行山 見到班印印係度唱歌行山
個個
我一路望住扯住旗行

身材勁爆 之前出街個印印對車頭燈成42G 痴線

有次開房 連續扑左三獲 自己都嚇左一跳

膚色成隻河馬咁，好污糟

印印入面有d族群係白d

又要去旺角天橋食女

有無咁飢渴

去完旺角去北角

再行落銅鑼灣

再去中環

中環係賓妹地頭 一般較老 不適合食用

你唔講都唔覺

無圖點討論?

連登仔淪落到連印印都唔放過。

痴左線

雞?